# В нашем приложении реализованы:
1)возможность выьора из трёх уровней сложности игры
2)перемещение по ограниченному пространству путём телепортации
3)проризводство деталей,возможность их перемещения,поворота и присоединения.Физика неприсоединённых деталей.Отображение статуса "присоединён".
4)сырьё:2 вида древесины,листы металла, камни
5)инструменты:пила,клин,молоток,ножницы.Возможность смены инструмента
6)интерактивное меню(выбор уровней,опция"Выход")
